突襲狗

睇到嘅狗小心呀， 將會有屠狗小隊隨機偷襲狗，所有穿著藍色定綠色制服都會成為目標，或者鎖定咗目標， 等你收工， 再落手